呢款pasta叫咩名?_?

好好食差唔多日日lunch都食

...

屎汁雜菜長通粉

咖喱通粉攝影大賽

Penne撈
。
。
。
。
屎掛。。

係影得衰既樓主 不過望真d係幾吸引

辣殺

認真究竟叫咩好想知
咖哩味有雞肉車厘茄同cilantro
超搭隻味

係邊間，幾想食

揾日落街試下

叫penne

幾錢

$55

你唔好咁啦

屎汁都好食..

shit jup penne